萬寧sale屎問「有咩可以幫到你」即係話「我睇柒住你，咪偷野」

我以為得我係咁，原來個個都係
我都奇怪點解講左「睇下先」都跟柒住晒
問佢野又唔柒識

不嬲都係架啦
唔通比個籃你唔通真係方便你買野咩
其實係想講「放哂啲野入個籃到 咪撚借啲耳偷野呀」

次次都俾人監視

無買野次次行出去都話多謝哂
都唔知係咪有職員偷撚左我D錢

1. 真係好撚多人響萬寧偷嘢
2. 會唔會係個別職員做多左？

唔覺特別多人偷野, 但係我第一日返工, 經理已經提我要小心人偷奶粉
利申 做過2個禮拜萬寧PT

同返佢講
我想偷野同拎印花
有無門路

買包糖都望住晒
又係好撚癡線

頭先特登去試一試
真係一企埋貨架睇野

佢地就有人行埋黎同一行昅住

呃撚你咩

屌佢老味我拎住盒嘢行去俾錢架啦，死都話要俾個籃我 行緊去收銀機方向又要塞俾我
燥燥地一嘢放落地下

ff

其實都幾多人偷野 但佢明知係咁都唔加防盜果下好野
寧願set多支cam 都唔裝個防盜器

真事，係荃錦個間

不要說 "我睇撚住你咪偷嘢呀"
試著說"我畀個籃你裝嘢"

有朋友做過pt
一有人偷野 會用cctv cap低啲賊仔個樣 要你認住佢 有時會考返你佢個樣既特徵

有啲慣犯一定要背左佢個樣 佢一入黎MON實佢

每星期都有神秘顧客 個評分低會比人屌老母

Cls文化 鍾意玩c9小圈子 pt返ft時間 人工又低

我唔明點解有人會係個度打工

屌怪唔之得入親去俾人睇住都好唔舒服原來真係當賊咁睇你

大部分新移民做

屈記都無咁癲

但神秘客就都有

要搵條友守奶粉
請好多新香港人

利申：mt, 無做

上次答撚完班sales我搵緊XXXXXX 跟住佢地話冇入貨
點知我轉個頭就見到要嘅野就係後邊
佢地即刻扮有其他客要招呼走左
戇撚鳩鳩

1.真係多人偷
2.有d員工唔會住客人 有d會到實一實
我個經理就係到實一實